保皇從來都無代價

所以班友仔先咁口輕輕，又話香港主權無影響
以家發覺到有代價啦(關係法，綠卡)
就開始淆底
真係希望影響到佢地，令到班友要真係為香港做野

仲幫香港？人地搞緊移民啦

就係要佢地移唔到